會員 JeffBezos （#125976） 聲稱「决定令晚喺XXX屋企放XX」（2）

舉報科技罪案

CK Hutchison Holdings Limited 長江和記實業有限公司
主要行政辦事處
地址： 香港夏慤道10 號
和記大廈22 字樓
電話： (852) 2128 1188
傳真： (852) 2128 1705
電子郵件： info@ckh.com.hk

佢以為1001左就無事？太天真了

無論係「炸彈」定「蚱蟬」
「李嘉䛋」定「李嘉誠」
「今晚」定「令晚」

都應該做個好市民舉報，等法庭判斷下有冇問題

誠哥係香港嘅核心，一定唔可以比人威脅到佢嘅安全！

一早舉報咗

入唔到既？

以為del po就可以冇事？太天真啦

連仔del post
睇黎此post已完

其實on9 唔係話要睇人仆街 而係自己又要玩命
又唔敢自己負擔個責任 仲要幫佢del
如果下次係真野呢？ 又或者話係咪講咩都得
屌人老母唔使代價？ 愈幫佢就愈想搞大佢

（1）個樓主到底有冇放

我好擔心

城哥冧咗香港都會冧
巧京京😭

依家連仔del post
警方仲查唔查到佢？

連狗真係垃撚圾 我屌你老母

Cap左圖佢都仆街
連狗Del post死全家

警察仲唔做野？